（一人多首）最近熱愛既華語歌

最近既華語歌個人覺得都幾高質
令我好有想買返CD既衝動

鄧小巧
重陽
四大發明
和好
芭樂

JUNO
勇悍17
困獸28

人妻K
人妻的偽術
一個女人和浴室

Eason
可一可再
漸漸
破壞王

周爸爸
錢七

電單車
在月台上等你

Robynn and Kendy
荷光

本地樂壇感覺有生機啦

未來見

講漏左
Gin Lee
佢大部份既歌都係不得了